唔出黎，留守班手足同增援緊班手足點呀？放棄佢地呀？

畀人圍緊畀人掟緊呀！
增援緊既手足沿途畀人搞呀！
仲做軍師？叫人唔好上當？
今日唔救佢地！第時唔好期望有人救到你！

[url]

唔係唔救呀嘛！

自己人畀人圍畀人掟畀人打
都唔出黎救
話可以要黎拎民意做文宣？
冇撚病呀嘛？

大家唔好當義士係condom